直至現時 疫情咁嚴重 應唔應該立即全面 停工停市 14日-1個月

爆到7彩

但無薪唔係人人願意？
否則邊個埋單？

一萬

應該啦 應該每個有出糧戶口或者有供mpf既 停工停市期間 政府回水3萬

政府代出糧囉
邊個提出唔番工就邊個出糧
垃圾政府 香港呢啲陀鳥式方式管治真係俾人睇穿晒

根本應該個個照番工

同你做出糧果個都唔返工

你邊有糧出

所以香港唔敢學澳門停市，怕責任上身。
人地停市抗疫派錢派糖，現在一單都無已回復日常生活營運。

事實你可以選擇：
1) 失業
2) 同公司共度難關

重點係要減租>停工停市

香港人仲唔停工都偷笑

唔會啦 拖到9月佢有得取消選舉添